Hell港站個廣告睇到想喊

繼續逼地鐵

你想up 乜柒呀？

唔园

個筆劃做乜

唔明

連登翻譯大賽正式開始

冇中國人去澳洲迫爆你地，
你地乞食。